昨日焦凍，今日小花。

雖然清算行動開始，呢個post都唔會留得長，但我想同連狗講，無論你點用極權管治都好

面對死亡，我唔害怕。

「我自橫刀向天笑，去留肝膽兩崑崙。」

迷上拿卡的本領 —— 31/12/2020

小花 貓

cctoy偶像連仔變連共

是cctoy的帖文起了作用

一個去CC台post fake news
一個自爆?
btw焦個fake new要bam 咁平時老納啲人民日報點計?

老鳳連登日報

抵死

但我死唔去

咪撚屈啦，痴線㗎你

波台手足又圍內打飛機
天氣凍入黎一齊圍爐

但你同小花都係極度深黃

牧哥你懵盛盛

你平時鍾意落街打飛機？

下個到你條波台狗比連仔bam

佢老幾同老衲比

冇所謂 我地人均有五個ac

咁下次先講啦

嗰條五毛就算數啦，我真係手足嚟

大鑊，原來我below average

我report咗
再見雞哥

連仔好開明，唔會亂咁ban人，如果你再屈連仔我會報警

😂😂😂

侵侵啲fake news唔ban？

😭😭😭

真
無人識佢

明日拿卡

明年

明年拿卡，別要再引戰，
連登都改變，如果有幸留言，
或在時事台中的罵戰，惶惑地等待你出現。

你老衲隻狗

你做乜 我地大把ac

秒

幾時到你

樓主名留波台歷史
波台有朝一日會被封殺

佢係

再bam人睇怕都要出動國安。

ho ball, bam哂班波台曱甴佢

我吉人天相

慘得過CCTOYS 成日打空炮

快啦，等咩

你咁話深黃抗爭者都有，你係咪藍絲嚟㗎

你係咪藍絲嚟架

支持你被bam!!!

點解咁殘忍

總要有留血既人

汪汪汪汪汪汪汪汪，汪汪post汪汪汪汪汪汪，汪汪汪汪汪汪，汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

汪汪汪汪，汪汪汪汪

「汪汪汪汪汪汪汪，汪汪汪汪汪汪汪。」

汪汪汪汪汪汪汪 —— 31/12/2020

1月1？

你係咪歐洲種，識講英文咁叻

尿好黃

你狗黎？淨係識吠

#save2

Justice

你幫手翻譯俾同類聽
勁屈

1月1你使唔使返工

狗都識上連登

成個波台都係

一早要ban

煩系 以為自己好撚正義

想知焦蛇同花蛇發生乜嘢事

明日小花 昨日已開

你259

狗原來識上連登

2020

一人一個想bam既會員

你啦捻樣

基爾

咪

牧狗呆左

幫拉

點睇#73條能樣

支持樓主

公義就係公義

面對關於P牌事件我會選擇跟返六日唔撚2P哥 佢話沖就沖佢話退就退

拜你老母咩何家盛

你都幾無品

秒左條撚樣

小花唔係

你話唔係就唔係，你邊位

貓貓禮志死未

快

死左點救12港人

講緊SiuFa

邊位

上連登9up唔使本，連仔咁大方唔會信

佢話ac姐，冇話係連登，你柒左

留返同連狗講

冇所謂

連狗咁懶撚會做嘢咩，你貼報國安張圖仲惡啲